呢隻色點執出黎

轉至IG
有冇巴打知道大概點樣執
麻煩晒

留紅黃橙 走其他色
調高contrast
利申9up

好核突，raw應該仲靚

試下先 唔該

巴打見你似乎麻麻依種style

咁留意我

我覺得佢兩隻色唔係好協調，尤其隻暖色睇得我好唔舒服 正正經經彩色/黑白應該會更加靚

抽紅色 但感覺麻麻
有啲鬼片黑白主調加啲血咁

因為IG果個 Post見你話唔太喜PM 調色style
因為我自己依排都玩緊類似既色

真係好撚核突。。竟然有人鐘意

好落好唔舒服

純粹覺得上面張相調得唔好

舉下例，elanie li調色都好重口味，但起碼唔好睇得咁唔舒服先

其實我都有一排好鍾意，自己研究過知道點整，但睇睇下越黎越覺得俗氣就放棄咗

我諗係因為各顏色都好平衡？

人地玩抽色係想突顯主體，佢抽色都唔知突出咗咩

隻暖色又橙又粉紫咁，仲要加隻藍色扮orange and teal，結果搞到不倫不類

不過其實抽單色我都覺得好娘

其實orange & teal咪一樣咁濫， 不過套落去多數睇得舒服。
Post ig係要加下preset，唔識既人咪覺得好特別

其實都冇咩色唔濫

調到mary wolf 咁
所以都係前期影好d算，靚相唔洗點執都靚

依個返返去做唔做後制既問題